有無啲係你細個嘅時候做咗，但宜家好後悔嘅事？

我：

剃格肋底毛😫😫😫
宜家粗過毛筆